「突發」我發現咗一個驚天嘅秘密

唔知大家仲記唔記得六年前嘅厚多士阿姐

留意住1:59-2:00
=厚多士阿姐 =隔離個阿姐
厚多士阿姐：你唔係警察又唔係洋蔥圈
阿離阿姐：

我懷疑佢暗示緊香港得兩類人係話晒事
一係政府 一係警察
佢會唔會係一個清醒的支那人
好似電腦大爆炸阿叔咁

不服來辦

諗多咗啦

呢個阿姐上年有份掉汽油彈

咩叫洋蔥圈

唔識啲規矩點樣喺大陸生存到

唔好爆出嚟 保護手足

689

明白了

唔通真係冇一個芝麻人係無辜

洋蔥圈咪洋蔥圈

但我依家發現咗佢嘅秘密 佢咪好危險

睇完個標題入到黎真係好尷尬